發夢 （原曲：黑洞）

烈日下行動 自發一起去的夢
煙滲眼眸裡隱隱的痛
各有各苦衷 和理非勇武合縱
各有各做法 各有各不同

但願是場夢 在我初心的驅動
我沒有辦法 抗拒共同
被捕就無用 前途所有會斷送
我再說服你 你也不懂

買觀星筆跟屌狗幾句 警犬濫捕去捉
被你帶到警局的時刻 感覺已流失
今天儘管可保釋歸家 坐過五十個鐘
定要對抗政府無良知 終有日煲底重逢

信念是無盡 無論多少個相同
看著這硬仗 心中高漲
催淚彈濃重 全是煙火與群眾
卻叫我用傘 撐半空中

買觀星筆跟屌狗幾句 警犬濫捕去捉
被你帶到警局的時刻 感覺已流失
今天儘管可保釋歸家 坐過五十個鐘
定要對抗政府無良知 終有日煲底重逢

買觀星筆跟屌狗幾句 警犬濫捕去捉
被你帶到警局的時刻 感覺已流失
今天儘管可保釋歸家 坐過五十個鐘
定要對抗政府無良知 終有日煲底重逢

在警OT跟警嫂群P 中出佢天天沉淪

利申：五音不全，無聊無野做改下作下
大家多多包容

支持教會創作
你邊間教會?

唔講啦

Qbear啲frd？

呢位弟兄...

本身黑洞都有少少唔啱音

係咩